美國航空股討論

幾時係入美國航空股好時機？
疫苗最快9月可以上市，9月前已經會炒高？

牛律大學疫苗 最快9月上市
Moderna 年底前
BioNTech 年底前

aal $20 揮手dllm

有疫苗應該上得返嘅

仲唔cut loss, 拎D本買其他已經賺返

唔驚破產咩位入都ok

DAL $26
死渣+溝貨驚閪

同路人

開得POST 都好大機會變